\thispagestyle{empty}
\section*{Información xeral}
\vfill
\begin{center}
\begin{tabular}{p{4.5cm}p{9cm}}
\textbf{\emph{Título do proxecto:}} & \textbf{``TÍTULO DEL PROYECTO''} \\[0.5cm]
\emph{Clase de proxecto:} & Proyecto Clásico de Ingeniería \\[0.5cm]
\emph{Nome do aluno:} & Brais Arias Rio \\[0.5cm]
\emph{Nome do diretor:} & Tiago Fernández Caramés \\[0.5cm]
\emph{Membros do tribunal:} & \\[0.5cm]
& \\
& \\
& \\
& \\
%& \\
& \\
\emph{Membros suplentes:} & \\[0.5cm]
& \\
%& \\
& \\
& \\
& \\
& \\
\emph{Data da leitura:} & \\[0.5cm]
\emph{Calificación:} & \\
\end{tabular}
\end{center}
\vfill
